# Actividad de refuerzo

## Autor
Alam Acosta Meza

Este repositorio servira para confirmar que se realizaron las actividades concernientes a w3school.com 
que involucran los siguientes temas :
  * HTML
  * SQL
  * PHP		